冇伊巴 但首名晉級

唔好話負碌乜乜乜 事實就係事實 廢老仲有咩講

對面放水

有廢老霸住就慘

冇所謂啦，反正都唔會拎到冠軍

有我就三戰全勝啦！

大概會咁樣講

Fans都係咁話
根本唔應該再入隊
留係美國上下tv show算啦

最慘係佢恨踢恨到出面

你咁講咁不如最勁果十隊互片算啦 世咩界盃

係架 等緊八強先會睇足